[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56401948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56401948/answer/149153338", "content": "\n\u9a6c\u94c3\u85af\u8fd9\u4e2a\u540d\u79f0\u7684\u7531\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u662f\u5916\u6587\u97f3\u8bd1\u8fd8\u662f\u4e2d\u56fd\u672c\u571f\u540d\u79f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148898964", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/149013363", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22913650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22913650/answer/149018631", "content": "\n\u4eba\u8fd9\u4e00\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29457212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29457212/answer/149060883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6539\u9769\u5f00\u653e\u524d\u5403\u4e0d\u4e0a\u996d\uff0c\u4e4b\u540e\u5c31\u5403\u4e0a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39848201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39848201/answer/83582263", "content": "\n\u4e94\u697c\u8001\u4eba\u4ee5\u4ed6\u4eec\u722c\u697c\u7d2f\u4e3a\u7531\u60f3\u548c\u4e8c\u697c\u7684\u6211\u6362\u623f\u5b50\uff0c\u6211\u62d2\u7edd\u540e\u5f00\u59cb\u9a9a\u6270\u6211\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/148522177", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31009331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31009331/answer/71548904", "content": "\n\u5e94\u8bd5\u6559\u80b2\u5230\u5e95\u5bb3\u7740\u8c01\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56344758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56344758/answer/149173505", "content": "\n\u4e09\u56fd\u4e2d\u9a6c\u8d85\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u76f4\u5728\u906d\u5218\u5907\u7684\u6253\u538b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/148879407", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55319800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55319800/answer/148965382", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u662f\u5173\u4e8e\u5916\u56fd\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56356395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56356395/answer/148883097", "content": "\n\u4f60\u5065\u8eab\u65f6\u53d7\u8fc7\u6700\u4e25\u91cd\u7684\u4f24\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56371136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56371136/answer/149056824", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5ddd\u666e\u70b9\u5341\u6210\u719f\u725b\u6392\u8638\u756a\u8304\u9171\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20744385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20744385/answer/149086827", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b23\u8d4f\u9f9a\u7433\u5a1c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55985128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55985128/answer/149015659", "content": "\n\u5357\u4eac\u79e6\u6dee\u6cb3\u8fb9\u591a\u662f\u53e4\u4ee3\u5993\u9662\uff0c\u53ef\u53c8\u4e3a\u4f55\u53e4\u4eba\u5728\u90a3\u4e2a\u5730\u65b9\u5efa\u4e86\u592b\u5b50\u5e99\u548c\u8d21\u9662\uff1f\u600e\u4e48\u80fd\u628a\u5927\u6587\u4eba\u548c\u5993\u9662\u5efa\u4e00\u4e2a\u5730\u65b9\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/148628332", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56402447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56402447/answer/149024360", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6d25\u5927\u60a6\u57ce\u4e24\u540d\u5b69\u5b50\u5760\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56385011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56385011/answer/149021291", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u4e50\u5929\u8463\u4e8b\u4f1a\u51b3\u5b9a\u4e3a\u8428\u5fb7\u4f9b\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56385011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56385011/answer/149032810", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u4e50\u5929\u8463\u4e8b\u4f1a\u51b3\u5b9a\u4e3a\u8428\u5fb7\u4f9b\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56402447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56402447/answer/148935132", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6d25\u5927\u60a6\u57ce\u4e24\u540d\u5b69\u5b50\u5760\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51644416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51644416/answer/148807596", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u6709\u591a\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22918070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22918070/answer/148832733", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u5065\u8eab\u953b\u9020\u597d\u8eab\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56187587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56187587/answer/148983394", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u540e\u6765\u8ba4\u4e3a\u5f88\u571f\u5f88low\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45545656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45545656/answer/148997613", "content": "\n2016\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u8df3\u69fd\u85aa\u8d44\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56371136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56371136/answer/149040267", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5ddd\u666e\u70b9\u5341\u6210\u719f\u725b\u6392\u8638\u756a\u8304\u9171\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/149026416", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30782297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30782297/answer/139749299", "content": "\n\u5370\u5ea6\u7535\u5f71\u771f\u7684\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/117125538", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56361468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56361468/answer/149002260", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u9999\u6e2f\u4eba\u53f0\u6e7e\u4eba\u4e0d\u627f\u8ba4\u81ea\u5df1\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/148958877", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35491487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35491487/answer/149096961", "content": "\n\u732b\u8584\u8377\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u4f7f\u732b\u53d1\u75af\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6210\u5206\uff0c\u4ec0\u4e48\u5316\u5b66\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/148878510", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56182051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56182051/answer/148830125", "content": "\n\u8001\u5a46\u8bf7\u5065\u8eab\u79c1\u4eba\u6559\u7ec3\uff0c\u575a\u6301\u8981\u8bf7\u5f02\u6027\u3002\u6211\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\uff0c\u8bf7\u63d0\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47054641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47054641/answer/148893527", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u8fdc\u5149\u72d7\u4e0d\u6562\u9020\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56432356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56432356/answer/149072753", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5efa\u62109000\u591a\u4e2a\u4e61\u6751\u5112\u5b66\u8bb2\u5802\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56449112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56449112/answer/149152543", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u4f1a\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u62b5\u5236\u8428\u5fb7\u548c\u4e50\u5929\u662f\u4e0d\u5bf9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48820664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48820664/answer/149122601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592a\u7a7a\u65f6\u4ee3\u5c5e\u4e8e\u96c6\u6743\u56fd\u5bb6\u7684\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56045568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56045568/answer/149060579", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852\u670828\u53f7\u5c0f\u7c73\u53d1\u5e03\u7684\u5c0f\u7c73\u677e\u679c\u5904\u7406\u5668\u2014\u2014\u6f8e\u6e43S1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47054641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47054641/answer/148835061", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u8fdc\u5149\u72d7\u4e0d\u6562\u9020\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21094902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21094902/answer/148919380", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20767176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20767176/answer/148817678", "content": "\n\u4f60\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25980252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25980252/answer/148966206", "content": "\n\u4f60\u548c\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u4e70\u67d0\u6b3e\u8f66\u540e\u6094\u8fc7\u5417\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55102296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55102296/answer/149013020", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6bd4\u5229\u00b7\u6797\u6069\u7684\u4e2d\u573a\u6218\u4e8b\u300b\u6ca1\u6709\u4e00\u9879\u83b7\u5f97\u5965\u65af\u5361\u63d0\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37801432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37801432/answer/148145565", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u5916\u7684\u79fb\u52a8\u652f\u4ed8\u5e94\u7528\u6ca1\u6709\u652f\u4ed8\u5b9d\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\u8fd9\u822c\u666e\u53ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56340947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56340947/answer/148674333", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3d\u6c5f\u53e4\u57ce\u5b98\u5fae\u300c\u53e4\u5ba3\u53d1\u5e03\u300d\u79f0\u63a5\u53d7\u56fd\u5bb6\u65c5\u6e38\u5c40\u5904\u7f5a\uff0c\u5374\u56de\u590d\u7f51\u53cb\u201c\u4f60\u6700\u597d\u6c38\u8fdc\u522b\u6765\uff0c\u6709\u4f60\u4e0d\u591a\u65e0\u4f60\u4e0d\u5c11\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43361818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43361818/answer/148883761", "content": "\n\u9664\u53bb\u6210\u4eba\u6e38\u620f\uff0c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684 VR \u6e38\u620f\u73a9\u5bb6\u4f1a\u4e70\u8d26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49994063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49994063/answer/147726706", "content": "\n\u4f5c\u6b7b\u6210\u529f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/118145818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48717037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48717037/answer/149062667", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u53bf\u57ce\u91cd\u70b9\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b66\u751f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u8003\u4e0a\u6e05\u534e \u5317\u5927\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55635040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55635040/answer/148405041", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u300d\u540e\u7eed\u65e0\u5904\u7ef4\u6743\u7684\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26055816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26055816/answer/148976166", "content": "\n\u5728\u73b0\u4ee3\u4e2d\u56fd\uff0c\u8c01\u662f\u6700\u6709\u4f20\u5947\u8272\u5f69\u7684\u7f6a\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44241399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44241399/answer/99438639", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9b54\u6212\u91cc\u7518\u9053\u592b\u5927\u90e8\u5206\u60c5\u51b5\u4e0b\u90fd\u662f\u62d4\u5251\u53bb\u780d\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27068881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27068881/answer/149107860", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5e1d\u90fd\u7801\u519c\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u5904\u5883\u5f88\u8ff7\u832b\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u672a\u6765\u5728\u54ea\u91cc\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/149044649", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55599030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55599030/answer/148956711", "content": "\n\u5b9e\u9a8c\u505a\u4e0d\u51fa\u7ed3\u679c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/112721546", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55711819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55711819/answer/147752269", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba4\u4e3a\u7231\u4e50\u4e4b\u57ce\u4e0d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56403450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56403450/answer/149059612", "content": "\n\u4e34\u5e8a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\uff0c\u7531\u4e8e\u75c5\u4eba\u7f3a\u4e4f\u8b66\u60d5\u6027\u800c\u4ea7\u751f\uff0c\u5176\u5b9e\u7a0d\u52a0\u6ce8\u610f\u672c\u53ef\u4ee5\u907f\u514d\u7684\u75c5\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35239964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35239964/answer/149115041", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/149003999", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45501997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45501997/answer/149006140", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bf9\u4e00\u4e2a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56444305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56444305/answer/149018087", "content": "\n\u975e\u8ba1\u7b97\u673a\u76f8\u5173\u4e13\u4e1a\u5b66\u751f\u5bf9\u81ea\u8eab\u4e13\u4e1a\u4e0d\u770b\u597d\u65f6\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u672c\u4e13\u4e1a\u8fd8\u662f\u534a\u8def\u51fa\u5bb6\u5f53\u7a0b\u5e8f\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54596367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54596367/answer/143637386", "content": "\n2017 \u5e74\u9002\u5408\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148981117", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56196142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56196142/answer/149090328", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u62b5\u5236\u4e50\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/149032521", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22168064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22168064/answer/148980499", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u90e8\u5206\u5b66\u6821\u5bf9\u5b66\u751f\u7684\u53d1\u578b\u8981\u6c42\u82db\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56402447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56402447/answer/148907962", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6d25\u5927\u60a6\u57ce\u4e24\u540d\u5b69\u5b50\u5760\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20334202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20334202/answer/135523386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u53cb\u666e\u904d\u5bf9\u9648\u4f69\u65af\u8bc4\u4ef7\u8f83\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54674026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54674026/answer/149073123", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u59ec\u8f69\u4ea6\u548c\u6cea\u75d5\u6625\u96e8\u90fd\u662f\u6ca1\u6709\u6587\u53f2\u7d20\u517b\u7684\u6c11\u79d1\uff0c\u524d\u8005\u5728\u77e5\u4e4e\u4e07\u4eba\u8ffd\u6367\uff0c\u540e\u8005\u5374\u88ab\u77e5\u4e4e\u4f17\u56f4\u653b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55635040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55635040/answer/148703592", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u300d\u540e\u7eed\u65e0\u5904\u7ef4\u6743\u7684\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49188668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49188668/answer/117376935", "content": "\n\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7b97\u662f\u4e2d\u56fd\u5f0f\u6807\u51c6\u5e05\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49994063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49994063/answer/149223411", "content": "\n\u4f5c\u6b7b\u6210\u529f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56377220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56377220/answer/148909517", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u975e\u6cd5\u79fb\u6c11\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c31\u4e0d\u80fd\u9075\u5b88\u7f8e\u56fd\u7684\u6cd5\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29748727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29748727/answer/148717206", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u5728\u793e\u4f1a\u4e0a\u4e0d\u80fd\u88f8\u4f53\u76f8\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56432356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56432356/answer/149036620", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5efa\u62109000\u591a\u4e2a\u4e61\u6751\u5112\u5b66\u8bb2\u5802\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56187587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56187587/answer/148645598", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u540e\u6765\u8ba4\u4e3a\u5f88\u571f\u5f88low\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55599030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55599030/answer/149039488", "content": "\n\u5b9e\u9a8c\u505a\u4e0d\u51fa\u7ed3\u679c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54528862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54528862/answer/149034978", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8bfa\u57fa\u4e9a\u65b0\u673a Nokia 6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28295363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28295363/answer/142713306", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u81ea\u5df1\u53d1\u73b0\u4e0d\u4e86\uff0c\u5916\u56fd\u4eba\u5374\u80fd\u770b\u5f97\u5230\u7684\u4e2d\u56fd\u73b0\u72b6\u6216\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56409274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56409274/answer/149162260", "content": "\n\u8001\u5916\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\u5728\u56fd\u5185\u9910\u5385\u5403\u996d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u540e\u4e70\u5355\u7684\u5374\u603b\u662f\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47054641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47054641/answer/149035542", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u8fdc\u5149\u72d7\u4e0d\u6562\u9020\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56386278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56386278/answer/148796783", "content": "\n\u8725\u8734\u65e0\u6cd5\u540c\u65f6\u8d70\u8def\u548c\u547c\u5438\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56268624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56268624/answer/149190811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u5927\u4f1a\u300b\u9ad8\u6653\u677e\u53eb\u505c\u5189\u9ad8\u9e23\u540e\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56446874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56446874/answer/149165998", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u9636\u6bb5\u5982\u4f55\u81ea\u5b66\u4e9b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56230244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56230244/answer/148241041", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u95fb\u300c\u56e0\u906d\u7f8e\u9a71\u9010\u51fa\u5883\uff0c\u58a8\u897f\u54e5\u7537\u5b50\u8df3\u6865\u81ea\u6740\u8eab\u4ea1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19994830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19994830/answer/149067791", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u805a\u5408\u4e86\u521b\u4e1a\u8d44\u6e90\u7684\u597d\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54596367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54596367/answer/144625443", "content": "\n2017 \u5e74\u9002\u5408\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39848201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39848201/answer/83509284", "content": "\n\u4e94\u697c\u8001\u4eba\u4ee5\u4ed6\u4eec\u722c\u697c\u7d2f\u4e3a\u7531\u60f3\u548c\u4e8c\u697c\u7684\u6211\u6362\u623f\u5b50\uff0c\u6211\u62d2\u7edd\u540e\u5f00\u59cb\u9a9a\u6270\u6211\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54069831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54069831/answer/148996756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5c0f\u800c\u7f8e\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\u4f7f\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\u5927\u5927\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55895560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55895560/answer/148739515", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u5370\u5ea6\u653f\u5e9c\u771f\u7684\u50cf\u5a92\u4f53\u6240\u8bf4\u90a3\u6837\u5f31\u667a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56187587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56187587/answer/148923490", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u540e\u6765\u8ba4\u4e3a\u5f88\u571f\u5f88low\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49126610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49126610/answer/148959696", "content": "\n\u52aa\u529b\u5de5\u4f5c\u7684\u5458\u5de5\u4f1a\u8ba9\u8001\u677f\u611f\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29178154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29178154/answer/148836038", "content": "\n\u7ef4\u543e\u5c14\u548c\u6c49\u65cf\u8c08\u604b\u7231\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54935276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54935276/answer/147915116", "content": "\n\u4f60\u6709\u540d\u6821\u60c5\u7ed3\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55402878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55402878/answer/148951593", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55699046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55699046/answer/148924750", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u7537\u670b\u53cb\u6709\u6ca1\u6709\u66b4\u529b\u503e\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37540718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37540718/answer/147588251", "content": "\n\u767d\u5de6\u5728\u6b27\u6d32\u8fd9\u4e48\u5f97\u52bf\uff0c\u5230\u5e95\u6709\u600e\u4e48\u6837\u7684\u6c11\u610f\u57fa\u7840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35850794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35850794/answer/149120157", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u6c49\u5978\u5374\u6ca1\u6709\u65e5\u5978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149109276", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}]